［開心發現］香港混亂程度原來係政府操控（請傳俾左膠吳志森蕭若元睇）

今日我從軍師變身做偵探柯南，分析呢個情況，並探討可行嘅行動。

大家有無留意，自從上星期襲擊清真寺搞出事，同埋後來爆出中央準備答應五大訴求及撤換特首消息，而且美國的香港人權民主法案即將在參議員表決，呢幾日香港偃旗息鼓，無再出現所謂「動亂」情況。最近直升機出動情況亦減少。

運房局局長今日亦暗示，呢兩日市面可能回復平靜，港鐵服務將會恢復正常。

大家都知，每次活動都會有臥底警察接到中央命令，出黎扮示威者搞事，放汽油彈，所以暴力升級未必係示威者造成，至於連登，亦係被滲透嚴重，所以唔能夠保證係咪真係有港共臥底警察煽風點火。早前網上號召圍差館嘅，很可能就係警察煽動。而最近因為政治需要吹和風，星期四加泰集會並無出現放汽油彈、破壞等嘅情況。大家可以睇埋聽日嘅情況，即可以驗證我講嘅有無理據，即香港亂局升級係政府控制而唔到示威者控制。

所以，希望兩位左膠可以睇到，香港局勢升級與否，係中央、港共及警察因政治需要控制，而唔係示威者決定。希望佢地睇清楚局勢，佢地應該要做嘅係，譴責中共嘅黑暗，手段嘅卑劣，唔好再鬧同嚇自己友了

呢期中美要簽第一階段協議，北京唔想香港局面咁難看。
將來因為仲要簽第二階段，應該會繼續 “容忍” 一下港人，要警克制一下。

同埋要話俾兩位左膠知，唔好再講暴力升級運動就散之類，因為升唔升級就係政府決定，唔到民間決定。民間最多只能決定出幾多人而已

我諗佢地最大問題是好少身處現場

民間出幾多人都係政府決定, 如從善如流根本冇人想出

最近popo好似少左響人群/鏡頭面前失控咁打人，一係暗角打一係拉番去打，少左打到流曬血嘅畫面，唔知關唔關事。

蕭若元分析中共內部鬥爭睇落頭頭是道，但真係唸唔到點解暴力係政府控制呢D關聯竟然搵唔到

應該同美國嘅香港人權法立法有關，不過呢個星期自從襲擊清真寺及傳出換特首起，警察減少挑釁示威者，同埋開始返正常工作，包括抄牌

記得早兩三個月，明居正都預言港人會因為北京強力打壓，由上街變成純粹上網，但上幾個星期佢都改口，話廣東人唔容易應付。
連教授都會預計錯，都唔好怪燒山，始終局勢日日都會變。

區議會戰
前4個月既事
5大訴求

一直都話大台就係政府

燒山不是左膠鈍𢇁

講到口臭啦
6月到9月
全部封站放火都係股市休市時段發生
而6月到依家，差不多每個星期日晚
都上映放火戲碼

政府操縱破壞程度嘅證據越來越明確，但唔明點解蕭若元最近仲繼續鬧示威者

差佬依家要拆連儂牆，同埋依家時勢唔適合鎮壓，唯有搞譚仔嫁禍示威者呢D小動作。
今日話要拆譚仔嘅ac應該要全部ban曬佢

如果係咁
國慶開鎗又係點解

國慶分前半段及後半段。
事發時嘅下午四點後閱兵完成，可以胡作非為。所以之前叫大家上午出動就係咁解

通鐵

如果真係咁香港人都幾可悲，重以為今次可以用自己雙手改變社會，原來都係身不由己

打國際線係好重要，政府控制唔到，除非封網

冷氣軍師係咁，美其名軍師實際上只係口水佬。燒山最大用處係燈，同埋做班大陸仔嘅攻擊對象，其他所謂分析加減聽就ok

sorry 借位

【行動討論】哀悼受中共政權剝削而偷渡的39名死者

如果有調查組可以查到solid proof 就真核彈

目前可能比較困難，除非有人爆料
不過：

Push

另外，我之前個反五毛滲透建議有很多負皮證明連登滲透問題嚴重

建議連仔加設五毛、分化撚、mon post狗等識別功能並以唔同顏色顯示用戶名

的確每一次都會有新火頭的出現，但每件事嘅目的都係想我哋恐懼唔敢出嚟，最終行唔行出嚟都係自己決定。

燒山講既野相反，佢鬧示威者即係支持

大家請緊記，香港嘅未來始終係掌握與香港人手中，如果想將抗爭外判！甚至連香港人都放棄！
就真係冇得救啦

咁搞連儂wall 手足係咩玩法
琴晚葵芳同大埔都好似有。。。。。

中環又有bulsking(?)歌手被幾個軍裝圍住，勸退歌手。。。
就因為佢有唱緊<願榮光歸香港>！

（最後無事）

up

推啊

真係，你睇吓今晚元朗

推

我buy 插贓嫁禍

push

其實係無可能搵到實質證據，除非資料由最核心人物提供。樓主所講嘅只可以算作猜想。

好多時都係靜落黎個陣，政府又再生事端

你睇返林鄭毎次出黎講野既時間點都好match

究竟點解會咁

本來集會就唔會開拖
多數係遊行先會